覺唔覺John Legend比人神化得好撚緊要

唔覺

justin bieber吊打佢

join lemon

佢隻新碟好高汁

Give your all to me. I'll give my all to you

Lala Land唱一首都好高汁

係咪肓左果個黑鬼牙??ching

Ed Sheeran

成個wade咁果個

Not Stevie Wonder